好明顯政府想玩警民衝突

係 撤回.....唔好上左賊船